其實中概股會被下架單法案係咪好嚴重？

睇完內容驚驚地，見到d領導股先走，橋水個白頭佬前期唱高叫人入中概股就知咩料。會唔會引發金融海嘯

驚閪咩
你估得中國人買中概股咩美國人都有買
一下架拜登比人屌到上天佢仲驚過你啦

拜登唔驚比人鬧，佢攪靚妹都無野，咁厚臉皮既人唔會驚

佢呢種冇政績嘅偽人先緊張個朵最驚比人鬧
如果唔係就唔洗成日討好班女權左膠非法移民啦

係唔係有3年時間？
逐隻返香港囉
不過一定冇美股果邊股值